## Supermarket queue simulator @ Tema 2 TP

**Deaconu Lucian-Valentin, grupa 30221**

Tema urmărește implementarea unui simulator de cozi la un supermakert. Simulatorul returnează statistici precum ora de varf, media timpului de asteptare și media seriviului cerut, pentru un studiu detaliat asupra acestora.